民主黨派sleepy joe 出黎選係咩玩法

77 歲，戀童，有老人痴呆

當美國人係白痴定係諗住打定輸數？

正如含淚投泛民

主題都係反侵，搵新人選可能仲好

口齒不清語無倫次，擔心佢係辯論出醜 ....

有Sanders都唔出佢

即係我派隻豬都撚贏你
完全係對另一半美國人宣戰

任何一個民主黨候選人點都好過痴呆登 ....

Puppet

因為今年冇人敢出黎同侵選，外國政客選一次選唔到就好難再有機會，所以先推個老野出黎

民主黨寧願要回到奧馬時代，都唔要培育新人

易控制

哦，上屆衰左一鑊仲唔夠，今屆唔識執生不突只仲變本加厲

So sad 民主黨上下都痴曬線已經唔再係以前嘅民主黨 ....

知唔知痴呆登落選過幾多次 ....

因為疫情同BLM前 侵根本贏撚硬
民主黨廢事派人選 推個廢老出黎算
依家返唔到轉頭

民主黨開始俾偏激左派主導

大陸班人好想侵贏，佢地唔覺得biden系奶共

呢件事完全係反智

想贏但派個輸硬嘅人出黎 ....

拜登令佢哋諗起奧馬時代

句口號係build back better

已經係美共代言

Antifa .com

係咁真係恭喜曬佢地，玩膠抵佢地輸

大家有無見識過咩叫「不可理喻」

民主黨完美示範畀全世界睇

#Dem stands for Dementia not Democrats

因為侵係輸硬
民主黨派邊個都贏
派拜登出去贏仲可以侮辱共和黨

呢個WALLST 好撚驚

Trump 點樣輸硬？

幾多名人2016 年個時話佢輸硬，結果呢

今次又重演多次 ....

白痴都贏，寸鳩牙侵

Sanders 都選左N咁多次啦

Rubio 差唔多次次都陪跑
人地咪一樣無事無幹

如果佢真係唔掂咪啱你心意囉，如果掂實嬴trump 啦，不過如果佢咁唔掂，trump 都輸就抵啦

就係驚太醒出另一個侵

因為DEM 會成日講人權自由, 所以班支那人以為DEM會反佢地
原理同當日撐TRUMP一樣

結果出到黎
Trump 就唔同支那講人權, 直接講錢
先知自己柒哂

原本民意係Bernie Sanders贏，但係佢太社會主義，民主黨建制啲商人會比佢搞死，所以推舉個第二嘅On9仔出嚟選，雖然咁樣代表勝算低咗，但係起碼唔使比Bernie Sanders 搞死

佢唔係普通左膠，promise過如果大陸入侵台灣佢唔會袖手旁觀，佢輸咗果陣我真係好失望

係有輸概風險
因為TRUMP無法控制疫情
呢個的確係事實

原理上一定要POTUS 負責
只係揾左TRUMP 揹黑鍋, 唔見到問題解決到
而到時兩黨又要重新面對問題時, 又會點?

不過點都好, 香港人要快少少走位啦

Trump 無可能輸畀個老人痴呆

除非有人操控選舉

揾嗰冇咁老既應該贏硬

本身可能諗住輸求其推個人上去就算

咁呢咋有邊個可以黨內初選輸過之後下次再贏番
黨內初選呢？莫講話大選嘞。

大選輸過一次之後再贏番，近年都好似冇。

最左果個咪俾人踢走左囉

痴漢
不如叫 Dirty Joe

因為睇死班bernie粉最後都係含biden

幕後要侵贏，唔搵個弱智出黎做對手，算係咁啦

佢指正式大選個陣輸
係政治生涯黎講算係花左cv

未有武肺之前trump個經濟政績太強
所以dem冇咩人敢出黎

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

舊年bernie個班好似講到明bernie or dust

太有主見 控唔到佢

Biden呢d高稅 多regulation得黎
好多反侵嘅生意佬起碼仲頂到

做過副總統係賣點
加上鍾意同小朋友玩，有爺爺feel

未有肺炎果陣侵贏硬，咪求其搵條友出黎，點知原來有機贏

左媒火力全開叫人含撚啦
睇右翼識唔識玩分化

今年因武肺因素令郵寄選票成為爭議點，侵一旦開票不利必然會打官司或有多種創意方法留任，拜登唔會咁輕易坐得到個位

現今世界需要狂人滅左膠，正好侵係一個狂人，全美無一個人贏到佢

係嗰 nomination period 侵贏硬
所以Democrats 冇人敢出嚟選

姐係舊年區議會 班販民屌票一樣

等佢選完受晒罪之後老人癡呆，咁就可以黨內再爭過

係
直接斷你財路好過同你講乜撚嘢尊重人權
反正佢哋都唔撚會聽

上一個已經係Nixon
老布殊初選輸咗比列根做咗八年VP再比人選唔知計唔計

新人會唔聽話，

唯有拜登係有把柄俾支共握住

仲有 亞視拋包式對空氣揮手

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

拜登咁撚廢。只會係下一個卡特

佢再咁做應該會俾人暗殺

Bernie粉含淚含咗好多次撚

比位中共上, 等中共真正成為世界霸主

同埋CHINA JOE 如果身體有問題要休息, 退任就輪到副總統上位, 個副總統又係同支那有好多關係

30/sept first debate 等睇戲

因為佢個仔同細佬同北方鄰蟈關係極度親密

特登推到侵侵連任

Super delegates 呢啲垃圾制度

民主黨自稱進步派竟然有啲咁唔公平嘅制度

點解唔派Pelosi

自稱係用黎呃人咋嘛
反正美國主流mainstream media除左fox news全部都係親dem

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

【黑警唔洗移民】一站式篤灰Bot有齊各國移民局資料

堂堂世界霸主大國居然俾個咁嘅人上到位仲要得兩個選擇，其實真係好撚羞家

派China joe 但民調上仲同trump不相伯仲
你又吹佢唔脹